公民黨民主黨，你係邊？

燒山咁老都咁盡力，政黨去左邊？

有能力有資源的唔做，想hea？

推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推出去呀

講真，當選既區議員議席大部份係靠手足既身軀換番黎，請區議員跟住老蕭既建議做

推上熱門再去佢地專頁問，尤其一向戀棧席位既民主黨，記唔記得廚房佬問許志峯咩，入中聯辦呀

大家有無問兩個黨主席點解唔去見見老蕭